屋企有家用跑步機的請入

想買部Reebok Jet 100跑步機逼自己做運動，唯一嘅concern係怕嘈到樓下

想問下有冇人屋企有用開跑步機？
會唔會嘈到上下左右鄰居？
用防震氈(5百幾左右)真係有幫助？
你地部機馬達幾多HP? (Sales話愈高愈貴但會愈穩同愈靜)

你樓底唔夠高都係收皮

唔洗跑步機啦
等我教你騎馬

深夜跑都無人投訴

點解咁講

你用開邊部呀